有無人老母煎牛扒一定要十成熟

硬到 咬唔撚開

+1

食到牙都就快斷

我係出面食都係要十成熟

襯返你個名

Well done 牛排先考技巧
你老母真識貨
前提係好技術

我老母整開十一成熟 另外打邊爐落響鈴都會煮十秒

係出面食扒我一定要食good job

食刷膠
拎左起餵狗

牛扒梗係食3成啦

識叫一定叫good job

你老母一定唔食生冷野架啦

屌全家都係十成熟。。。
我食開五成熟。。。
無得share食。。。

薄既話十成熟都食到既
我老母整親牛扒都係十成熟,因為難咬所有切條

買枝肉膠將d肉碎痴埋佢再well done
冇問題

咬都咬唔爛

切開一半咪五成囉

自己塊牛我會叫佢留俾我自己煮

我會叫佢落重啲薄荷 慢慢𡁻

我煎比老母 ~7成 已經就左佢
佢煎番熟自己個份

我老婆食開全熟

對產地有信心真係唔會想太熟
但老母唔知邊度買 由佢煎到咬唔到啦

你老母有冇諗過煎牛排果陣時牛既痛楚?
煎十成熟,隻牛咪十成既痛楚咯
所以我屋企通常煎三成熟,咁樣大家都會食得開心D

其實係咪要睇貨源
好似片中咁 就算well done都唔會切唔開